1614 奧運站有綠狗落車

1615 九龍 馬路咬緊人

太子天台有狗拎槍 小心

太子狗局放煙中